{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142907?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도(석모도) 가우디움펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペット入室が可能なペンションを利用する必要があります。 ただし、一部のペンションはペット同伴の場合に入室を拒否することがあります。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 そのため、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定により決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意してください。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 また、個人的に炊事道具を用意してくることは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えないように無分別な娯楽や飲酒は控えるべきです。 入室の際の二重予約が発生することがありますので、ご注意ださい。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際にはプール、バーベキュー場、カフェなど様々な施設が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペット入室が可能なペンションを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定により決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。また、個人的に炊事道具を用意してくることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えないように無分別な娯楽や飲酒は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約の重複に注意する必要がありますか？",
            "answer": "入室の際の二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設利用について教えてください。",
            "answer": "入室の際にはプール、バーベキュー場、カフェなど様々な施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 488
    }
}